128 維園見

128 維園見！

自推10連

推

9

斷你十連

8

tui

7

俾人斷
6

12.8維園見

5

4

3

2

1

推推推

得得得 去硬
咁撚易